三不一沒有 理大學生沒有不總辭理由

不上課！ 不迴避！ 不上莊！ 理大學生沒有不總辭理由。

別再和理非非 既然留喺學校都改變唔到 既然逐個逐個比DQ不如自己總遲

以上說話有沒有熟口熟面？

切勿行禮如儀 接力式罷課 左膠式抗爭！

不做港

你班左膠點解可以扮睇唔到

child登仔唔係成日叫人總辭屌人和理非㗎咩
啞撚曬？

你都白撚痴

泛民主派選立法會係為咗袋96000，但係就背著為民請命嘅羊皮，假如發揮唔到作用集體總辭真係冇所謂

一般大學生個目的就係為咗讀書呀嘛，辭乜撚嘢

叫人唔好總辭撐關蛇？
五毛

繼續表演啦你 人做就鳩做 你做就抗爭
拆學聯係你 拆大枱又係你
叫學生團結係你 上大枱發言又係你
只要一牽涉你 永遠站於不敗境地
你哋冇做錯到 繼續啦垃圾

三不一沒有 寧願射落海投建制 齊心就可以事成 以死相搏 時代革命

撐佢邊個話要退學？

好心你班泛民會員收收皮啦，大事大非都要出黎搶話語權
你地班飯桶係議會到都無咩作為架啦，繼續離棄群眾，選民
有你同無你又有咩分別？
我寧願寄望班學生玩滲透好過啦

又捉到一隻五毛
叫人唔好抗爭

中國高雄發大財 理大學生都要發大財

仲好意思提學聯同個死人大台
老鬼干政唔撚理，就當家陣仲有個學聯係到啦
個反應係追唔上
學聯要修例既程序多到痴線，拖拖下咁就一年，su換莊
又另一班人出黎重新傾過
當年學聯傾改制都傾左成3年，先比大家見到佢地係UR時既表現
更何況退左，無人話過唔入得返架
宜家咪改組緊
岩岩先講緊踢走自治8樓班含家產，人地個個都做野，你就仲係到翻舊賬
當日唔係無比個機會比學聯架
咁都唔肯改，幫你唔到

以前果個大台，排斥異己
剩係講15年區選，泛民口中既「協調」，協左去邊呀？
空降本土素人做緊既區，陳國強差幾票就可以選超區，泛民一票不讓
自己負撚住人，好意思出黎講野？
我想問，今日關sir搞呢個大台，有無排斥左膠？有無排斥泛民？會唔會拆人地支旗？

左膠我都識唔少，佢地都肯認當日真係有問題
係得連登你班網絡遊魂仲死撐無問題

我想問，今日關sir搞呢個大台，有無排斥左膠？有無排斥泛民？會唔會拆人地支旗？

梗係冇，因為再排斥就成個集會得關蛇自己一個架啦